反雲重有咩說話好講???

雲爺爺又然

走啦老野